Title: memoryhouse - the years
Date: 2011-09-13 08:40
Author: marvin
Category: post
Tags: memoryhouse, music, subpop
Slug: memoryhouse-the-years

Endlich mal wieder im Internetz...unsere Hochzeit ist vorbei und ich
sitze den ersten Tag wieder in meinem Homeoffice und durchstöber mal die
nicht endende Müllhalde. Und wenn ich ehrlich bin läuft seit dem ich
wieder hier in Nürnberg bin die neue Platte von Memoryhouse.

Also neu kann man nicht sagen. Das ganze sind neu aufgenommene Versionen
der Platte "The Years". Nächstes Jahr soll dann ein neues Album
erscheinen.

Die Entdeckung von Memoryhouse verdanke ich last.fm. Ich hatte mal das
Genre-Radio auf Shoegaze oder Chillwave eingestellt...ganz genau weiß
ich das nicht mehr. Und das zweite Lied war Lately von Memoryhouse. Und
so mehr freute ich mich darüber das sie nun von Sub-Pop Records gesigned
wurden sind. Aus zwei simplen Gründen: Einmal weil es kaum eine Band
mehr verdient hätte und zweitens weil ich hoffe endlich mal Tonträger
auch hier in Deutschland zu bekommen.

Also ich setze jetzt mal wieder meinen Kopfhörer auf und träume mich
weg...also bis dann...

[Memoryhouse - The Years EP](http://soundcloud.com/subpop/sets/memoryhouse-the-years-ep)
